**Чумная крыса** - это приключение о поиске на секретной военной базе Республики предателя, который раскрывает секреты военного ремесла Торговой Конфедерации.

## Предыстория

 - [[Военная база Starlust(ATIMS) в разработке]]
